# Roule ta boule
Flyer en ligne, à l'occasion du grand concours régional de pétanque, organisé par le club sportif ROULE TA BOULE à Carmaux le 12 juin 2021.
### Site en ligne
roule-ta-boule.surge.sh
### Maquette
https://www.figma.com/file/j80Run0gCbeh2DUFIQMw3J/Untitled?node-id=1%3A3
